扑野過千次 你問我答

隨便問

牛肺一斤點賣？

中左HIV 未

你老母知唔知你有性病？

泰妹120蚊1Q
都唔算好牛肺

未
去玩做足安全措施

冇性病梗係唔知

咁撚平？唔好玩我啦，當我未叫過雞咩

一晚可以幾多度？

咩頭?

得閒去老廟玩下

試過1個鐘3次
一晚未試過
通常睡前1Q起物1Q

點解要扮女人

我女神係女人

男定女

男

屌過咩國籍既女

總共洗左幾錢

中港台泰韓

幾千蚊左右
利申有女

試過好似SM AV咁，用電鑕未？

洗得果幾千蚊叫得幾多次啊
咁都開你問我答？

樓主咪話有女囉
無撚起錯名呀你 廢人24

幾歲開始到宜加幾歲？你女朋友知？

同隻手？

可唔可以做到9秒一百下

有冇試過環吹

點搵到台妹食

我話扑野過千次
有指明call g咩

agger
條友on9

閱讀理解U

21歲開始
玩左一年
佢知我冇女果時先去call g
已經原諒左我
但有時嬲我呃佢話冇去

仲未練到

經常
除左泰妹 企街要非環
其他都環吹

過千次
有冇百人斬

141/馬欖

咁又冇
都係同女朋友做多
3/40啦

巴打唔怕環吹出事咩

141點分到佢係台定係大陸

出得來玩邊怕咁多
打真軍就驚
環吹都怕

whatsapp佢同佢吹下水
問下佢台灣啲地方 台語熟唔熟就知

環吹中招既機會有幾大
同打真軍中招既機會率差幾遠

條女個口冇傷口就唔會中招 好似係
通常叫佢地用漱口水浪左口先
環屌分分屌屌下屌到上手啲精出嚟

負評